陳型=g

全部坐監

g

樓主=廢

坐你老未笑西

犬公

all in jail

樓主=廢中

賤女人

樊亦敏

AOA

仲要係樣7既g

收聲啦